保守估計今年香港起碼死三百萬人

衲狗有冇死？

老納一日唔死，金拱門都冇得牛b死了。

老衲會否犧牲小我完成大我？

都好 少啲無聊人

又一個中伏

「老納」係邊個?
「老衲」係出家人自稱，你自問會唔會犧牲小我完成大我就答埋啦

保守估計今年香港起碼死三百萬蚑共派及其支持者

你米係

5P垃圾99%都係五毛狗

同你老母一9樣😂

真係唔想新年屌你呀戇鳩兒童

我呢一個post裡面講老納呀，仲要引用佢啲垃圾名句。

仲唔係講緊佢，就肯定係講緊你呢個弱智仔。

學人做架兩？ 搭訕？ 咪撚引我笑好冇呀

你連我講乜鳩都唔明就真係戇鳩仔啦
係講佢就講 「老衲-」 啦，咪撚打錯「衲」字做「納」或者漏咗個"-"符號

GPDeal 係傻閪嚟

我射一下都唔止幾百萬啦